十年一遇大跌市：你地會點把握今次機會賺大錢？

利申：

有8M cash

唔需要煩住屋

有0.5M蟹左20%既股票

點解你咁屈機

有諗過買晒4-6厘既收息股

以後每個月生出來既利息

(約30000皮個月)瘋狂亂炒細價股刀仔鋸大樹🙈

但問題係

幾時先係出手時機？

痴老母住公屋

無得輸😂

7500

過晒最好時機啦🙈

真心討論

唔好miss左呢次機會😂

👍🏻👍🏻👍🏻

報ive學位增值自己

讀IVE 有柒用咩

利申：大學生

有幾跌

跌返去16年頭個時就差唔多

巴打睇低位幾多？

HSI

DJI

?

讀多D書先ok?

allin熊

一注獨贏2800撈底有無得諗？

大學畢業

唔想讀master了

其他專科又唔輪到我幾十歲去讀

玩油 賺左好多

Timing幾時？

老實講唔會掂工具

好想學

我只識玩正股

我係正股驚西信徒

有無自學入門書或者link望下？

點知幾多係底

去中肺炎死鳩左佢

我都想知

所以大家討論下

分段買入

咁又係

人要死

有錢佬同窮鬼都好撚公平

但就希望死前光輝d

唔希望好似d窮鬼咁死前未享受過

或者層樓未供完就死鳩左

策略？

分開幾多注？

幾時開始入？

每跌幾多再加注？

討論下啦巴打

學國泰玩期貨囉

唔玩工具

正股驚西

富戶wo師傅

有穩定住屋先有心血去諗儲錢

唔似得有人成世供個劏房無餘力

30000皮

Sor

3皮🙈

8m儲番黎?
你年薪1m?

年薪60-65

同老婆一齊儲

同老婆賺咁多都肯同奶奶住公屋

老婆公墓員pt 32

明？

8m cash真係尾機

我話你超資產

要把握機會

請指點

公屋有好多種

早一個星期話自己有3.6M

Long put 恒指22000

原來只可以得一個戶口？

我拎老婆d錢一齊炒唔比？

屈機男講野無證據唔多信

唔掂工具

正股撈底有無指教下我？🙏🏻

唔需要信，多謝

8m cash

HSBC 早排好多人咁早，輸到仆街

信政府, 信党, 梗係 all in A股

all in USD 入美股先啱

入面有圖

你可以當故仔睇

中原城市領先指數跌1.78%至174.94點 創近四年最大單周跌幅

價位係問題

老老柒柒雷曼爆煲嗰次勁啲定今次全球爆疫症影響大啲？

邊個會知係低位？

未知

但應該把握時機

所以討論

分段入

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

而加可以分小注入先

有無策略分享下

分幾多注先

每跌幾多再入？

入乜？

2800？

首先有巴打咁有錢先可以賺大錢
Btw 分段入388 823 2800

大蕭條DJI 跌左三年先跌到底

班散戶破產跳樓就係因為中間幾次假升

都係個句

幾時開始入？

討論下

我知道機會在眼前

想捉個最佳timing

一齊討論

疫情穩定先，美國確診人數回落至零星

拋磚引玉，你都講下點有8m cash先啦。

多謝指點

所以我唔掂工具

正股驚西

我老婆份工好穩

唔驚！

今次真係好難估底

又唔知玩幾耐

好快仲低，大陸走資囉

慢慢等？

都係既

寧願賺少左都唔好受太大風險

睇個勢影響全球，好難v彈

因為唔會預測到個市跌到幾時 / 幾時升 預測到就發左遲
所以先話分段 今日都跌咁多 可以小注你心水既股 再跌又再入小小

利申都係新手 但自己打算係咁 都係穩陣派 但想加小小潛力股
巴打有咩心水先

一百年前都無咁多工具

大陸已經印緊34 萬億救市，美國都應該一樣

不過qe 左咁多年，而家仲有無效？

cash is king 算啦

你條癡線佬終於肯老實一次

外父幹

我小小父幹

老婆公墓員 今年 pt32

我就呃飯食annual income 約0.6M

出來做野day 1就已經儲50%以上

5仔收息

食銀行迎新定期

月供2800

係, 靜觀其變 宜家周圍都突然爆出黎. 卡塔爾單日爆幾百, 意甲 NBA又有球星奶野，湯漢斯兩公婆又奶左野, 美國唔知會唔會大爆發,太多不明朗&恐慌情緒 起碼哩兩三個月短期內風險太大

正股驚西！

大家唔洗理佢 佢係一個ive 仔
假膠黎

嗯

8M 買熊做李家誠

不如估下幾時出到特效藥 即刻乜指都升返

今次真係人生機遇， 要好好把握。

一係贏 一係輸丁仆街

pt. 32 年薪都84萬

仲未計你做看更38蚊個鐘

你都係貼番張12M樓契先啦

瑞德西韋（Remdesivir）3月16 到港，做臨床試驗 救住命先,

疫苗就有排
2月26：NIAID一直與生物科技公司「Moderna」合作，利用現有的冠狀病毒株開發疫苗。福西指尚未在人體測試的疫苗，可以在老鼠體內引起免疫反應，證明有效對抗病毒。

等跌到21000 狂掃2800 ok?

首先諗下
疫情之後
死剩邊d 國家仲有運行先？

All in 匯豐
幾年後升返上百幾蚊

2800都得
想短期執少少就入7500
聽日上10蚊

入面有圖

中原城市領先指數跌1.78%至174.94點 創近四年最大單周跌幅

入面有圖

我戶口

其實你班酸民邊度fact checked 左我做看更？

中原城市領先指數跌1.78%至174.94點 創近四年最大單周跌幅

老實講

我反而覺得係美帝重傷

強国輕傷

美帝成班少爺仔唔傷得

強国99%賤民

越死得多雜種回血越多

股災即將開始

半年前warn 過大家了

財息兼收

又係時候回顧下

貼樓契未？

你睇幾點低位先？

我戶口圖

痴老母住公屋

吹咩

中原城市領先指數跌1.78%至174.94點 創近四年最大單周跌幅

梗係入005大貓銀行啦
等左好耐

疫苗面世前， all in熊

屌我都想入
黎緊仲減息
好彩早排忍到無入
利申
50幾蚊入過再走

個個都話入，點解仲係跌？

因為個個都等緊撈底先入

honestly i think china would survive

減息先黎買大貓?
寧願買行山都唔買大貓啦

係啊😑

死又死窮鬼

窮鬼死得越多

回血越多😑

八九年後先返本

戇鳩

行山主力香港業務

樓豬好似保安黎，麻煩幫我開開門

下面有圖

如果保安多錢過你

我建議你重練

中原城市領先指數跌1.78%至174.94點 創近四年最大單周跌幅

痴線梗係疫情最高峰先出擊
到疫情稍為好轉
得你一個有錢咩

重點係你要捉到疫情高峰位

正股會破產跳樓？
無咁大個頭就唔好帶咁大頂帽

呢兩星期的trend 似係行呢條路

估唔到china cum 得咁勁，可以全民做戲 一齊拎條命出黎復工

又估唔到歐美柒得咁誇張......

當年高登仔：8M=8萬(man)...

如果係8球，等放寬辣招買樓收租再賺價（息口有排都唔會升）...

如果係8萬，留翻嚟傍身罷啦…

轉買美股 aapl ，tsla ,港股就 700 ，1137，3690，9988

講緊跌到22000，20000，18000點時分注入

係
一齊估下 疫情、恐慌幾時到頂點先啦

定係
china、香港已經過左恐慌頂點？

分段入好d

好難完美撈底

問題係

而家完全唔知點捉timing

玩鳩你十合一

要你供股打劫返你都玩死你啦

大貓大灣區業務食晒屎

獨裁國家 = 開cheat打機

痴鳩線

18000咁淡？

仲分段 寧買當頭升 莫買當頭跌

我鳩估復課再大爆發先係真恐慌

穿21000就去到18000

大量cash flow另計

請指教有乜策略

HSI定DJI先？

好多白皮豬真係信政府唔帶口罩，今次美國仆街，其實自己都有份做成

想收息而加可以分注入少少，但唔應該過投資組合20%

Hsi 一穿只係需要幾日時間就到

但係無人會知幾時撈低

上多d連登睇人意見

股票零和遊戲，一賣一買先有成交，到個市無人有興趣睇，成交都縮水，啲人麻木由撚得佢就係到底。

你既8m 係8 million 定8萬?

我驚又誤解左

隨時得8草野

Agger, 炒賣既話係唔應該買005。升得太慢,同埋一定減息

屈蛇，B1車場個閘起唔到，麻煩去睇睇，thanks

你老友點解仲未入黎追擊你

入面有圖

我d私己錢

未計我老婆d錢

中原城市領先指數跌1.78%至174.94點 創近四年最大單周跌幅

好

唔敢面對現實

日日性幻想我做保安痴老母住公屋

佢要幫老母供一世既乞衣劏房

我同老婆隨時可以full pay買

Yee 喂⋯⋯⋯屈蛇嚟㗎！走過嚟咁認真問題嘅！定等緊個傻閪過嚟開波！！

連登財經台會叫你tsla aapl 唔好理擺十年。

等

1個睇岩市做緊供供，月入25k。
另1個睇錯市拎住幾球cash 享受中產生活， 冇住屋煩惱。

正常都揀做後者

咁呢個真係得個 估 字
無人會知

但湘股 而家跌得咁少，真係無乜興趣落第一注

條友成世人得間乞衣劏房好撚緊張

我自出世都未煩過住屋

成日自以為佢自己有屎食佢好幸福

可憐

屌咁都計

張卡我夠有啦

條友識撚股票咩
日日屈係房屋台
係佢呢d 人眼中 只有港樓 係投資工具
同佢講美股、債、匯 佢識條春咩

回報率佢都計錯

你咪撚引隻狗入黎tim呀
呢度 財經台傾得好地地

屈狗40歲仲痴老母租樓住，又唔使幫手交租，梗係無住屋煩惱啦 睇錯市渣住3球貶值cash

精神病最幸福，唯有日日出千字文洩憤吧

我來洗版了，順便撚埋你

正樓驚西

支爆

不了

啱！

唔計

要你供股你都收皮啦

我入來鞭屍了，樓爆左了，你入到平樓未？

佢眼中睇淡就係痴老母住公屋

其實佢都幾可憐

股票唔係零和遊戲

恆指a股化理鳩佢 道指我睇跌五至六成 即係大約15000點
歷史幾次大股災都推到六成 我相信今次完美風暴可以將個市推到同歷史大跌市媲美

頂左啦
大把人偷步入市, incl. 港股同樓

傻佬出現了

點呀？

講比大家聽我有幾慘？

你成世人戶口有無試過多過20萬？

得自住一層叫投資咩？咁叫儲錢，不是投資！到有錢買多層炒賣收租先叫得上港樓係投資工具。

頂左了？

真心外國先啱啱開始爆喎

巴打你好淡

3zero口中層樓仲係佢老母既

老母出首期條3zero 25k供四位數好輕鬆

鬥身家post咪貼過了, 唔記得自己點慘敗呀??
就係果次之後屈狗被踢爆原來充大頭, 之後就嬲尻左me了

都正常睇法！不過侵侵要選總統，要選完先啦

I am ready I am ready
跌多D真係叫父母會多層樓 自己會入多D股票
雖然自己蟹緊

你咁叻投資, 咪貼個倉比人睇下點樣賺租+跑贏樓市升幅
原來日日仲係股海浮沉

做保安

扮有層12M 既樓

係啊

好嬲啊

縮返去你個閣仔打飛機啦

25k🙈

呢度人人都有閒錢投資

你條乞衣就只有幫老母供乞衣劏房🙈

有cash

中原城市領先指數跌1.78%至174.94點 創近四年最大單周跌幅

有現金先有得玩
跌落底邊有得咁易俾你做按揭

估錯市會大出血

隨時樓都比銀行收

如果誠仔都有步處呢？

血汗錢

唔想total lost😭

得果3球貶值cash收撚埋啦

雷曼無停NBA 英超
今次玩到全球停工

分8注 而家第一注？

正股驚閪, 留名跟屈SIR學野

勁憤怒？

多謝推post

點都好

真係好妒忌你可以做孝順仔幫老母供乞衣劏房

係 明明上星期仲講緊3m

未出手

想問下大家

唔識

要問大家

血汗錢

唔想輸

入面有圖

我個私己錢戶口

我要夾埋老婆先有8m

中原城市領先指數跌1.78%至174.94點 創近四年最大單周跌幅

現在只是開始

等下先

再揀股

你就叻仔啦, 前後到今日交左4年租, 拉勻$18k/月
已經送左$86萬租金比業主

我好憤怒你睇錯市多年痴老母住呀

幾時貼埋老婆8m出黎睇過?

25k供供真係好憤怒

入來大清算

痴線

大把人係幾多？

大把人偷步入市 愈入個市愈跌既？

我好關懷淡友情況, 好似你關懷保升一樣

點解係咁要比條link證明自己有幾多Cash?你依加Login再影唔得？個3球幾Balance淨係出到一張圖？

仲未到底位 跌穿20000 先la

善用起底功能, 條傻尻充大頭已經被踼爆過

下 道指期貨都數到 22500 由29500 落6000 點一個月都無 理目標價跌多一倍就係 調整時間最短都走100 日
以家走半個月 推斷走多兩個半月 落15000 都唔係好淡咋wo

其實你可以話我係做保安既

無所謂🙈

係呀

唔似你25k咁踏實🙈

今年幾大

幾時貼埋老婆果幾m?

豪宅、工人名車呢，咁折墮要同老母住公屋啊

70後

你幾時貼你老母個西？🙈

完全無話過你做保安，做保安都可以好撚有錢，我公司個保安有兩層樓住太古城。
只係好好奇，你要證明你有Cash,點解唔係貼多次個balance,要比條以前既Link證明？你正面少少回答下個問題唔好好似啲官咁樣好無？thanks

即係8m又係尻up

唔使講咩你唔貼你老母個西果d廢話

佢login屋企人acc偷影又話你知咩~ 咁樣迫尻人
佢上次就貼呢個

Log in要ipad篇碼器

而家揸電話上連登

不如咁

如果我再影account 上來

要3zero捐5000比黃店

OK?

你唔會明

你無錢食迎新🙈

幾球都拎唔出生咩

*手

你貼到12m樓契, 我即捐$5k

你貼唔出12m樓契, 你捐$5k, ok?

上次你敗走捐$5k你己走數

我走數係想你狙擊

我而家我貼喎

貼唔出你先要捐

你成日話我做保安戶口假

你驚乜春？😂

供股會收皮？
仲可以選擇唔供，點收皮法？

走數都可以咁厚顏無恥, 仲要講條件

你貼到12m樓契, 我即捐$5k

你貼唔出12m樓契, 你捐$5k, ok?

你好驚貼唔出咩?

80幾萬住幾年2房全新樓都幾過癮。唔知呢排近呢幾年入伙嘅樓升咗幾多呢！

生岀嚟？

屈蛇

肯貼未呀，好悶呀

支持繼續租
呢排股市咁動蕩，希望無事 繼續以股養租

走資買美股啦 仲買港股

舊年尾開始已經慢慢沽緊
而家熊巿基金有~1M現金
仲有十零萬月供藍籌,無沽到
等機會入巿

我講左我痴老母住公屋啦

你唔識字？😂

支持你條乞衣成世人25k幫老母供乞衣劏房😂👏🏻👏🏻👏🏻

咁樣鳩縮好肉酸喎

繼續口硬啦

唔通認笨柒租左咁多年樓咩

以為依個post 討論點投資好
點知咁有樂趣..

跌市中都可以咁開心. 多謝哂

25k住劏房閣仔

人上人

唉，又玩謝屈狗，無野玩了

人地有錢租

關你撚事咩

個個都好似你咁25k幫老母供乞衣劏房咁可憐咩

有d人

成世人都要為供樓擔心

多謝支持！公用股繼續買落由撚佢，閒錢LP緊！希望無事！！

3zero今日咁憤怒

今晚要出大廳(40尺)打飛機先平伏到

出乜post都釣到隻窮供供3zero入來撚

開心

我淨係諗住身家翻一倍就算 8m cash 點解咁撚勁架

25k咁都有得FF J一次

痴鳩線

3175 跟油行 有槓桿。 油價應該到底 美國佬同俄佬應該唔敢同沙特玩

係

俄佬只係show hand求講數

俄佬外強中乾

港股而加開始好分注入啦，美股可以再等一陣

巴打認為見底了？

70後儲儲埋埋，住公屋，加老婆咬政府工，有唔奇啦！四十幾歲人以前年代生活都係慳家中成長，習以為常，呢類人都唔撚大駛錢嘅！

認真未來十年睇好中國

屌我吧

無睇開佢 原來70後。。。。 70後適當投資應該有半億

有冇小朋友?

仲有排呀嘛? 宜家先似係反映返肺炎引致全球經濟下滑既情況 之前死托爛托 到宜家托唔住姐

幾日既急挫隨時再panic selling 北水都已經回流 其實恆指應該仲要落 始終到宜家先跌得3000-4000點左右

你個ac幾多人用，點解你個acc既人都非富則貴

依家入得啦HSI每跌1000就用20%
咁多錢洗鬼用工具咩
正股就算跌都有息收

買下收息買下增值，夠你過世，如果你唔洗買遊艇做玩具既話

先三年，但連登個個講撚到十鳩幾年

記得財經財有個叫屈機男在前登吹水鬥捐錢，用咗好似萬零蚊就失蹤

專心幫人開門啦

熊市一年就可以打到底再牛市十年慢慢上！唔會以前咁，無大蕭條㗎喇。會繼續吸人民幣毒

最有錢係同米已成炊鬥捐錢條柒頭🙈

佢無玩了

我係魚毛

IVE仔🙈

係

正撚樣

2800?

係

我廢我認

吸人仔毒？

以後食餐飯要500蚊人仔咁囉😂

有咁多現金，還有什麼投資，不妨分享吓，純討論

利申：廢老！喜歡研究騙術及騙子行為，如aa/基金/wechat妹/迷網股票等

保安有40k左右咁高

部分認同，恆指仲會落，所以2800呢類股可以再等一陣，但係其他心水股係時候要分注入，2800既錢可以入住啲7500賺少少先，到恆指22000-23000左右就應該要分注入2800

all in short YM

香港人停止呼吸，美歐日東南亞繼續！

尚玉就話姐
卓越

到時都升返晒啦

你保險姐 有好有唔好 我呢d一係訓街一係豪宅。

學生哥想問下 想趁低位買標普呢隻etf
用牛牛好定etoro
etoro可以支持信用卡換美元
但個rate好貴 未買先蝕好多 但佢岩岩改左policy
出金由25美元既手續費變到5美元

牛牛就好多香港人用 聽講手續費仲便d tim
應該用邊個好

利申:諗住長揸 10年 8年，定期會投放

想小試牛刀買0003
利申:股市新手 唔好屌得咁大力

飛鳥兄，我幾年前追過屈機男的故事，那時我無開户口，都幾年前喇！好多名字又再次出現

用8？

3，2800可以再等下，如果要銀行股可以分注入

買美股

學生用支牛啦！

8又有咩唔同
換美元方面係咪要去美資證券行到開先得

8免佣，不過長揸學生要方便真係得支牛

8仔少少地可以擺十年8年就咪喇

我50後都無半億呀！

穿咗20000點先出手

精子數都無喇

今日第一注

未見有轉勢signal wor，咁勇？

美股未落，港股落左小注，再大注入左7500

富貴險中求！我承受不到

7500都富貴險中求？

而家股票係賭博！

2800 不如 7200

有興趣再講，我都唔係專業不過

利申：未畢業，玩正股2年

話咁快跌到22000，聽日第一注入一球 700啦

想知巴打交流下

暫時都未到底我估HSI 17000-18000
VIX 去到80差唔多，但個個都估幾時到底，保守預住HSI 20000先

暫時7500都可以，但賺夠都要快走

港女就285
美股就MA同MSFT

利申：非專業，打穩陣波

入2800！

All in 大貓

.. e in u my d b
BNI
nf m,s
f

乜撚都short, 5k >12k gbp

仲有依種樂觀傻散,仲有得跌 YEAH

兑現

2800 點解唔入 7500

ON9仲2800
都話7200

係7200
2800狗屎垃圾

7500 點都好過 7200